覺唔覺茶樓啲點心既數量好戇鳩？

有啲又係3粒一籠
有啲又係4粒一籠

4個人你上一籠3條負皮卷
屌你點分

有時又一碟6粒

計量師

精算師

戇鳩師

叫多籠囉

定仔個波都係

係，所以叫開粟米6粒飯

咪臭係
個籠整大啲唔得嘅

有啲仆街叫灌湯餃仲大獲

衰得過上成隻定仔都無人想食

咁臭

好似你叫個男人做老婆一樣咁戇鳩

下次用個蒸籠扑落D姐姐個頭度，佢地就會比多幾粒你

印仔是咪收工點解咁得閒

叫4 籠囉

你點點的

定延是美女

點心師

負皮師

試過分開4格食未

灌湯餃

佢會拎滾水淋我

漏哂啲湯

就黎要拎埋間尺去飲茶

你去貴果d咪可以揀按比例加返夠比你

4個人
3粒＞4粒（補錢）

應該要係好似放題咁俾人剔一籠幾粒
你話同屋企人就無所謂
同同事飲茶真係麻撚煩

日日都omb，點會飲茶

樓主唔中意分享

我獨享定延

4個人食1籠3粒既點心
點先叫公平都要問？
小學生都識計啦
搵佢地個公因數出黎啊嘛
咁 3同4個公因數係咩啊？
係12啊
咁依家你要點做啊？
係叫多4籠啊仆街

是

洗咩叫多4籠
每粒點心分4份咪得囉
每人食3/4粒點心

每粒一開四咪得囉

我認輸 你地慢慢

覺唔覺定仔得2個波好on9

內行人就知，可以叫佢榨汁，佢會知你係識食之人

我可以慢

飲茶呀印仔

淨係知道而家已經冇乜小點

公倍數呀
叫多三籠 總共四籠呀

屌 好似係喎
係我文字表達錯誤

我都係得兩隻手

咁陽州炒飯有幾多粒飯呀？

etv都有教啦12人去飲茶

屌你老母 關你撚事

傻仔師

3&4嘅公因數係12

公因數😂😂😂😂😂

「陽」州炒飯

陽具加賓州

叉燒包
饅頭

點心師

呢個時候實有啲撚屌同事話：
「唔夠食咪嗌多籠！最多咪拎走囉！」
然後係撚咁嗌，最後拎幾盒外賣返去自己食
但錢照除開咁多份

呢啲打靶仔黎

印狗眼中有咩係唔戇鳩？

氣炸

準備介紹觀塘酒樓？

定延

一人一隻灌湯餃 即刻嗌少兩樣點心

嘩，咩料
好樣衰

圍返差唔多成三十蚊粒

全部叫12碟就ok

不孝子 居然唔講係老母
睇嚟仲嬲緊佢搞到你冇咗層樓

填完數字點解要圈一圈

一粒兩份食咪得

睇嚟連登好多文科仔

話唔定印度佬不願接受現實
已經block咗你

定延一條🍌
印狗一條🍌
啱啱好

唔駛碟碟都食架

定延很正

細食就對半 一係有啲人唔食
一係就嗌多籠

負皮卷叫阿姐剪埋啦
剪完有6件

屌你老母笑到我 仲要懶醒教人

學左印仔

雞扎點剪

就係分唔平均咪叫多碟，如果唔係咁點賺多啲你啲錢

覺得好少數酒樓可以tick人頭數目

除唔盡嗰啲咪計人頭嗌囉
三條友嗌三籠
四條友就嗌四籠

叫茶樓開多個職位
剪點心師

叫鳳爪一人分幾隻腳趾個姐姐點剪

識叫一定係叫粒數同人數lcm

定仔有幾多窿夠幾多人分？

尊重拉

全部一人一籠就唔駛嘈

榨汁師

飲個茶都有得計較
灌湯餃文化真ON9

有錢師

條仔咁柒 印仔真係on99 仲要成日洗版

扑埋個姐姐

定延很靚的

真心講 真係樣衰 求你唔好再每日洗版

保不住定了

定延真係靚
俾定延洗版好過俾李支恩洗

做撚死d員工

你口味咁獨特 自己j就算啦
搞到大家都要洗眼

下午茶未

同事唔知
我同fd 5-6個人出黎食
都係唔夠食或者多人鍾意食個樣都叫多籠
通常都食哂唔會打包
但係特登多喊去打包真係幾乞衣

靚?

叫多籠都唔係可以平均分到

12個人，一圍食剛剛好

未收工師

我走先

很靚

好波

覓腸！
你一早就應該接受事實

油琳琳 幾個月食一次過下口癮都夠

12個人去食咪得囉

屌你老味應該逐粒計啦

好似放題咁寫紙仔幾粒幾粒最好

成本高啲咪三粒
平啲咪買粒
佢邊會理撚得你幾多人分

重讀小學啦

可能你食開平價點心，
其實一般好d既酒樓一向可以加件數（只係會按比例加返錢）

叫多3籠